噚日太子見證勇武同和理點合作

噚晚有藍絲阿叔搞事
口角一陣冇耐勇武手足趕到就直接圍打
和理好醒目即刻幫手開遮擋雨
最後分鐘度就趕走咗個阿叔

差佬你唔敢行咁前
唔緊要 就由藍絲開始
佢哋冇咁重裝 絕對係新手勇武入門低lv怪

唔落手唔緊要 有手足做嘢你可以幫手擋
但唔好扔低佢哋 我明見到呢啲場面會好驚
但如果要走出個心理關口 就唯有靠呢樣嘢克服

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推x1

睇返將軍澳果單
唉

自推x2

支持
再驚d o既，就拉走d睇警懷有惡意想影相ge人
"快d走啦，好危險架，如果唔係打埋你"

推

我明今晚大家會覺得唔抵 但唔發生都發生咗
應該要諗有咩問題出現 再作出應對

輕輕一推

幫推

自推x3

你地敢唔敢打左膠?

左膠應該係最低LV既怪, 係史來姆

呢啲先係大家想見到嘅

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

下次再發生，有gear嘅開拖，冇gear嘅開遮，左膠拉開，唔係連你都打埋

on9仔諗住狗會中立處理既話

番屋企睇新聞啦，咁撚理想主義者

今晚仆街左膠搞到義士被拉，番屋企後省下啦，唔想指責你

自推

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

打野怪吸下經先

有遮開遮

我朋友唔係勇武 但佢有次忍唔住同人推走咗個藍絲
然後開始變得勇敢 見到差佬都唔會即刻走

幫推 唔該唔好再報警

未打佢就顯示「史萊姆 已經逃走！」

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

支持

岩
lvl 1就打50lvl怪點都輸
可以打住同級怪先/ 吸經升lvl

希望將軍澳居民檢討一下啦

唉都係個句啦，就算唔幫手遮你行開，我真心覺得「左膠」實際上係藍絲，根本左膠話唔可以打人如果真係黃嘅都唔撚會報警啦
根本藍絲扮左膠扮係自己手足

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

Push

叻

冇人可以一嘢就打龍 咁就開始斬野豬先

最理想既畫面

實用post 請推

話說銅鑼灣同尖沙咀都試過
郁手前大叫 “開遮”
打到條藍絲仆街，秒速閂遮散水
個傻閪驚魂未定，邊個郁手都睇唔到

利申 旁觀花生友

推呀

報警真心on9

真係垃圾

有食過夜粥

私了私了
咪撚再call 黑警
香港依家已經無警察
著住警察衫果d 全部無証既

成日話兄弟爬山 各有各做
勇武就比哂空間你地左膠做野 幫埋你地文宣 一齊遊行
左膠就阻撚住勇武做野 屌你老母人地郁手就即刻跑走 到勇武制服完 你又即刻彈出黎叫人唔好打

屌你老母啦阻膠

推，你唔做嘅一係就去開遮一係就企埋一邊。唔好on9企出黎拉拖。（當然聽日美領請願呢種大日子另計）

有人搞事唔好亂郁手
因為往往身邊人都得個口罩
喺鏡頭下無咩保護作用

反而要即刻跑去搵勇武巴打嚟幫手
做𠵱樣嘢好過你哋去圍/幫手鬧/拍片

和理非開遮就得

移開左膠都好重要

開遮先係你地要做嘅事

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

其實對差佬用嚟同一招就得架喇救完人開傘陣頂

pish

講撚左十萬次熄機開遮私了

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇既人
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

仲有左膠

低lv怪
都有exp 刷嘅

「做和理非雖然不幸，但並不可怕，因為知道掙扎，畢竟有掙脫的希望；若是從和理非生活中尋出美來，讚嘆、陶醉，就是萬劫不復的左膠了。」

報警盞原告變被告

煩左少少 但希望大家幫手推 等多啲人睇到

香港人新精神：打狗救人

Stand with Hong Kong

和勇合一
左膠害人

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

再睇返將軍澳，食屎啦

好！

…有外人影住最好唔好打(無or自己人影屌死佢)
覺得長期抗爭需要支持，越多人越好
呢d片流出比鬼佬或較和理嘅見到唔好~

我冇嘢講

推 爽

聽日見

藍絲襲擊在先
自我保衛有理

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

907

push

是 阻膠
拉走佢哋啦

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我係女生，我唔打得，跑又唔快，但我識開遮，以後放心交俾我

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

醒呀

香港人新精神：打狗救人

推爆佢！sor呀煩左少少

一早就應該
左膠大愛撚累撚死人
唔敢打嗰啲就當睇唔到幫手擋住鏡頭

趕走佢去比佢打其他手足

當時打完有人跟住一直屌走佢

重點係：藍絲會驚

大愛撚保護影片上線啦～

1.

2.

3.

其他影片收集中...

和理非做既係開遮，唔係做左膠

所以和理非 同 左膠

係要分開

岩！！
藍絲廢老越嚟越癲
打人非禮斬人
用針拮人乜都做得出
根本就應該清算好耐

啱

推，左膠死撚開，咪沾污和理非個名

和理勇

0負皮

大埔墟火車站爆頭手足詳情

支持 加油！

凡係落雨都一定要冇傳媒在場影住
落雨時就拎好D遮, 有時D雨水可以水平方向進入

發夢時見過好多哥哥叫女生退後，快點走，一直都覺得好內疚，幫唔到手，現在終於知道可以做啲咩

新屋嶺強姦
太子站殺人

岩，唔洗留手，藍屍都驚點做大事？

和理非同左膠一路都係兩樣野黎

和理非幫手隔開左膠

一有左膠帶藍絲走
成班人跟住係後面鬧無實質行動
到藍絲比防暴保護先埋去理論
有個街坊咁就比人拉左

無負評

仲圍狗屋有咩意思
依架係人就捉
係時間轉攻略
快閃火燒狗肉好過啦

推咁樣講咗好耐

Pish

使鬼 仲煩
好勇武上前c 了
中排拉走左膠
搞掂

兩隻都男人手黎嘅喂

教學要推

咁不如大家都行多步，至少帶返頂帽啦

關鍵係平時都要有口罩，如果唔係，用自己方法解決時，會俾人點機相
真係要搞全民口罩

無啦啦唔會有頂帽
得個口罩嘅多數都唔打算動手
咁不如幫吓手主動搵blackbloc巴打幫手

點解仲未有人肯搞眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只要買到一個頭班狗就會開始驚
根本而家殺警係民意

Finally

低lv怪

我覺得大家次次開幾十個post屌左膠
其實冇意義
因為左膠屌極都存在

個焦點應該係討論
「如何係有左膠情況下盡快完作要做既野，
再be water」

我覺得在場既手足要分工
成日見情況係成班一齊同藍絲又同左膠互屌
嘥晒d時間，之後popo趕到

你有默契1/3人的撚走出聲既左膠，咪同佢嘥時之噏
2/3人盡快了結be water

打online game係由低lv怪打起 拎經驗值同升技

見到手足做嘢 就唔該開遮啦

真係呀，唔好再做大愛撚，有咩開遮幫手檔cam，心理潔辟既行開少少。捉左成千人，傷左無數手足，仲唔明。

唔打怪都唔好阻人打怪

你都可以去打開缺口架, 你唔去做?

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

下次小心左膠

要快速進化到可以打狗救人，尤其是救女手足

打狗救人

尤其呢2粒字唔打出嚟會好D

Push.

開遮 打狗 救人

唔好意思，臨訓前推一下

帶埋全家和朋友一起去，已經有不反對通知書，好安全，我們等等見

香城online最完整滅煙教學

滅煙組入
水樽快速滅煙教學

仲去報警真心on99

想大家留意吓，女手足俾人拉咗隨時咁就一世
點撚樣可以唔救

打狗救人

我意思係男女都重要 唔通男手足被捕就唔係一世?
所以需要尤唔尤其

你啱

Tui

P牌幫推

將軍澳

其實依家同文革宵禁無分別(每晚亂打人，亂捉人，亂開槍)
不如聽日直接同美領領事講

。

支持合作

佢地唔係史來姆
係哥布林

Sbt

推！！！贊成私了

哥布林

Agger

和理非, 唔使郁手都好多方法幫手
勇武

下次不如大叫痴線佬散開
趙佢幾野就快閃

要令阻膠醒覺就係要佢親身俾人打一次之後隨時勇武過你

其實口角咁多做咩, 又引哂d人過梨, 一開始就應該開傘, 做野, 收工.

大家要識點樣配合

唔明你表達咩
市民組織民安隊係好合理的

太子恐襲

但有左膠

做得好

好波
全世界 包括和理非 勇武升級

對付港共
會唔會由藍絲團體開始出手先會易d?
I mean 主動出擊

對付斬人藍蛆

同意，一齊做。
左膠應該要有意識分清楚邊啲先係同路人。
而家已經係戰場狀態。
只有敵人同埋自己人。

佢哋只係班烏蠅 蛆蟲
唔需有咁多顧忌

左膠係大害

你幾時有左膠係同路人既錯覺

新手任務

正確, 全部都係冒警撚唻

低lv怪 形容得好好

推推推

鑑於近日港共吹雞

出動藍屍撥油，出架撐襲擊市民

呼籲全民自衞還拖

保護自己及兄弟姊妹

推推推推推

岩 再遇到當佢25仔 打佢一輪就等佢比黑警拉

We are family 割一千次包皮都唔會割席，齊上齊落！！！！！！

大家重記唔記得727 元朗個晚隔住個mon 都feel 到當時既手足有幾團結幾熱血呀？
可唔可以比啲掙扎？ 重演當日既氣勢得唔得呀？連對家啲2打6都襯亂出黎抽水又唔洗揹鍋
就係見我地人多有撚用咪又係一盤散沙 所以先出黎執雞呀！！

你地有無諗過比狗捉走左既手足心情呀？？
佢地為咩企係前線佢地為咩受傷？？為咩賭埋自己前途同自由？
因為個信字呀！！相信香港重有希望，相信所有同佢目標一致既大家一齊抗爭到底就會成功呀
如果唔係既話一開始就唔會有人出黎，唔會直到今日聚集到咁多人，點解大家重未醒，到今時今日都重係掛住鬧交

大家係咪忘記左初心？
佢地犧牲左自己，我地係咪好應該接力連埋佢地個份計續跑落去呀？
唔好令前線勇武所有受左傷既手足後悔自己點解要衝出黎原來無人理佢無人撐佢

好心痛呀 大家諗下今日點解會係呢度，點解會變成咁？究竟為左咩？
我唔係愛香港，係愛保護香港既你地，
我地係一家人黎架啦，講好左煲底相見，
係時候要團結，好嘛？

陣間1點半遮打見，注意安全，愛你地，加油

聽著先啦

正確

口角就要打人？

人地無出手淨口角都要打人？

簡單嚟講有藍絲就會落雨#yup#[/red][/b]